［求解答］r.a.p即係stand for咩

r.a.p當r.i.p咁用即係點解唔明好耐

Rest As Pieces

你去fb搵吓matt哥就知咩事

休息成碎片？
咁抵死

用法同"有請小鳳姐"一樣

credit by matt gor

手足

RAP

Yo check it out

Rest in pieces 先岩
咪懶醒

RAP RAP RAP

樓豬問緊R.A.P
咪懶醒

假膠定真膠呀你

Rest as pieces 文法錯

Checkmate blue c

really a pig

retard as pig

Rescue a panda

repeat again please

Rape a pig

藍屍，不了